Par quel nombre faut-il multiplier une grandeur
\begin{exoitems}{2}
	\item pour l’augmenter de sa moitié ?
	\item pour l’augmenter de son quart ?
	\item pour l’augmenter de ses 5/6 ?
	\item pour l’augmenter de 5\% ?
	\item pour la diminuer de son tiers?
	\item pour la diminuer de 20\%?
\end{exoitems}
